OTUS Homework2
Основной класс Поезд(Train)
Поезд может подвижной группы(MovableGroup) состоящей из одного или нескольких локомотивов(Locomotive)
и вагонной группы(CarriageGroup) состоящей из одного или нескольких вагонов(Carriage).
Вагоны бывают грузовыми и пассажирскими типов(у каждого типа есть свои подтипы). 